有感情問題同我入黎！

大家講下，盡答

分手啦

咩事？

想問樓豬老母知唔知樓豬你有性病

另一半好唔成熟，思想差得太遠

咁你老母知你有？

你出黎做野，另一半讀緊書？

你咁犀利嘅

失敬失敬

講出黎？

搵唔到夾既另一半
好難識到新fd

返緊咩工？

推

Pushhhhhhhhhhhhh

今年fg 搵緊工

大學呀 dating apps 呢？

Push

Pushhhhh

入黎呀

大學個啲已經熟到fd zone曬
啲apps 10個有9個都係一黎就想扑野

柒頭皮同我入黎！

究竟男仔鍾意一個人會做啲咩

試多幾個apps 咪撚用tinder 啦

女朋友唔夠肥，有咩辦法？

做愛做的事

餵佢食人奶喇

未確認關係都做？
曖昧緊，想知佢諗咩

你係男定女？

真絲

腿張開啦

上過佢屋企 乜事都冇發生
但平時係街會拖實同錫我

同女人一齊好耐 諗住好穩定 但成日比佢屌9我唔重視佢 成日嗌分手好撚灰

我係女，情況同你一樣

唉 點撚解 明知唔係有第個 偏偏成日比佢風cum咁屌

啱啱又嘈完，好唔開心

未一齊就上人屋企，臭雞

去完旅行開心玩完翻嚟又嗌分手 番工灰9左成日

我放工唔想講啲要用腦既野，但唔聽佢講野就話我。我其實唔係唔想講野，只係唔想用腦。

每次唔用腦又話牽涉到原則性問題，大佬啊，件事邊有咁嚴重。我瞓多啲咪無事囉。咁真係無mood傾麻。跟住辯論個原則用1粒鐘。

有無諗過係惡性循環，我攰所以燥底，你唔放我去休息所以更燥底。

就係成日想放鬆hea9既時候就chur9我 話我唔理佢 一躁底就唔重視佢 喊出嚟

分手後9個月未回復到

好似已經麻木咗， 唔識再鐘意人

同女朋友一齊左3，4個月，一開頭唔覺佢好有購物慾，但近排佢成日都話想要啲名牌野，佢知我都係啱啱畢業出黎做野，唔係搵得好多，但佢就成日send啲名牌手袋黎，好怕女朋友其實係好拜金既女仔

每次同男朋友吾見兩日
就開始覺得佢吾愛我 吾care我
每次去街都係我主動約

究竟係我冇安全感 定係佢真係吾鐘意我啦

個日點解去佢屋企？
曖昧咗幾耐？

每次因咩嗌交？
你女人佔有慾應該好強

根係咩？
你番九至六工？

這個女人佔有欲很強，一星期見四五次？

正常呀
因咩分？

氹你落嗒 ，露出真本性

搞結婚野

上去屋企拎嘢準備發夢，佢自己拎唔曬
曖昧左就兩個月lu

不合既分，好可惜
好過結婚幾年後先發現仲大件事

一般曖味係一至兩個月，過咗就未必做到情侶
佢多女係身邊？

唔算啊

咁個障礙係咩？

再唔做多少少可能就冇

佢前幾個月先同ex分手，我諗佢未放低

也許我只是水泡

我唔知仲可以做咩啦
基本上同情侶做嘅嘢冇分別
但冇人踏出嗰一步

要睇下佢愛得幾深先，
如果太深，
你地一齊咗，你都唔會開心
水泡呢家野

喊左

你想唔想同佢一齊？